香港邊度可以俾人盡情大嗌發洩

k房

日日收工都好撚想大嗌

好撚壓抑

係

隨便嗌

我無痴線！！！